# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-24 22:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-20 02:12+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:222
msgid "The following packages were not found:"
msgstr "找不到以下套件："

#: applet.js:223
msgid "Please install the above packages to use the applet"
msgstr "請安裝以上套件以使用此小程式"

#: applet.js:254
msgid "The default text-to-speech engine"
msgstr "預設的文字轉語音引擎"

#: applet.js:254
msgid "not found."
msgstr "找不到。"

#: applet.js:255
msgid "To use the applet either install"
msgstr "若要使用此小程式，請安裝"

#: applet.js:256
msgid ""
"or specify other engine as 'Voice command' parameter in applet configuration."
msgstr "或在小程式組態中將其他引擎指定為「語音指令」參數。"

#: applet.js:257
msgid "Do you want to continue ?"
msgstr "是否要繼續？"

#: applet.js:567
msgid "Error parsing command parameters"
msgstr "解析指令參數時發生錯誤"

#: applet.js:568
msgid "Try to use less parameters to determine which one is causing the error"
msgstr "請嘗試使用較少參數來確定哪個參數造成錯誤"

#. metadata.json->description
msgid "A text reading applet"
msgstr "文字朗讀小程式"

#. metadata.json->name
msgid "Text to speech applet"
msgstr "文字轉語音小程式"

#. settings-schema.json->configuration->description
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->clipboard_type->description
msgid "Clipboard"
msgstr "剪貼簿"

#. settings-schema.json->clipboard_type->options
msgid "Primary selection"
msgstr "主要選取區"

#. settings-schema.json->clipboard_type->options
msgid "Clipboard selection"
msgstr "剪貼簿選取區"

#. settings-schema.json->clipboard_type->tooltip
msgid ""
"The clipboard that contains the text to read. \n"
"The primary selection stores highlighted text. \n"
"The clipboard selection stores text copied with Ctrl+C."
msgstr ""
"包含要朗讀文字的剪貼簿。\n"
"主要選取區儲存反白標示的文字。\n"
"剪貼簿選取區儲存以 Ctrl+C 複製的文字。"

#. settings-schema.json->voice_command->description
msgid "Voice command"
msgstr "語音指令"

#. settings-schema.json->voice_command->tooltip
msgid ""
"A command used to read the text. \n"
"Text to read will be passed as the last command argument."
msgstr ""
"用來朗讀文字的指令。\n"
"要朗讀的文字將作為最後一個指令參數傳遞。"

#. settings-schema.json->reading_start->description
msgid "Reading"
msgstr "朗讀"

#. settings-schema.json->read_lines_and_stop->description
msgid "Read lines and stop"
msgstr "朗讀指定行數後停止"

#. settings-schema.json->read_lines_and_stop->tooltip
msgid ""
"If checked reading is stopped after the specified number of lines. Reading "
"is resumed from the line it was stopped."
msgstr "勾選後會在朗讀指定行數後停止，恢復朗讀時會從停止的那一行繼續。"

#. settings-schema.json->number_lines_to_read->units
msgid "lines and stop"
msgstr "行後停止朗讀"

#. settings-schema.json->number_lines_to_read->description
msgid "Read"
msgstr "朗讀"

#. settings-schema.json->number_lines_to_read->tooltip
msgid "The number of lines to read"
msgstr "要朗讀的行數"

#. settings-schema.json->line_separator->description
msgid "Line separator"
msgstr "行分隔符號"

#. settings-schema.json->line_separator->tooltip
msgid "A regular expression separating lines of text"
msgstr "用於分隔文字行的正規表示式"

#. settings-schema.json->gui_start->description
msgid "Gui"
msgstr "圖形介面"

#. settings-schema.json->gui_idle_icon_filename->description
msgid "Idle icon"
msgstr "閒置圖示"

#. settings-schema.json->gui_idle_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed when idle"
msgstr "閒置時顯示的圖示"

#. settings-schema.json->gui_reading_icon_filename->description
msgid "Reading icon"
msgstr "朗讀中圖示"

#. settings-schema.json->gui_reading_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed when reading"
msgstr "朗讀時顯示的圖示"

#. settings-schema.json->gui_pause_icon_filename->description
msgid "Pause icon"
msgstr "暫停圖示"

#. settings-schema.json->gui_pause_icon_filename->tooltip
msgid "An icon displayed when paused"
msgstr "暫停時顯示的圖示"

#. settings-schema.json->shortcuts_start->description
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#. settings-schema.json->start_stop_keys->description
msgid "Reading shortcut"
msgstr "朗讀快捷鍵"

#. settings-schema.json->start_stop_keys->tooltip
msgid "A keyboard shortcut to start or stop reading the text"
msgstr "用於開始或停止朗讀文字的鍵盤快捷鍵"

#. settings-schema.json->pause_resume_keys->description
msgid "Pause shortcut"
msgstr "暫停快捷鍵"

#. settings-schema.json->pause_resume_keys->tooltip
msgid "A keyboard shortcut to pause or resume reading the text"
msgstr "用於暫停或繼續朗讀文字的鍵盤快捷鍵"
